是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

垃圾羊

重點係貓

呢排餐餐大魚大肉

大戶人家係咁

羊邊個煮飯

我條女（老母）

好撚核突 搵隻碟裝得唔得

盲嫁 白色咪碟

羊b叫咗我去睇

講埋有老公唔係會俾其他女fan屎誤會

我有老公，琴日新婚

仆街羊又呃絲打出街啦！！！！！

其實係我呃佢出嚟架

係佢地自願！

有米仔

好似幾撚正

恭喜！！！

ok的

佢地真人識成日約行街街點算呃

謝褲妹

由相識個下就係騙局既開始

咁都轉到彎
都真係可能開始騙緊